有冇人覺得cliff yeung有啲似梁朝偉

Cliff yeung

梁朝偉

梁朝偉個黑眼圈勁咁多

似tree gun